[{"question": "https://www.zhihu.com/question/268009004", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268009004/answer/412635277", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u5c0f\u5b69\u8bf4\u7684\u6700\u53ef\u6015\u7684\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30679600", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30679600/answer/413757313", "content": "\n\u9001\u7537\u670b\u53cb\u793c\u7269\u9001\u4ec0\u4e48\u6bd4\u8f83\u6709\u610f\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278423487", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278423487/answer/402963831", "content": "\n\u4f60\u6700\u4e0d\u559c\u6b22\u54ea\u4e2a\u6296\u97f3\u7f51\u7ea2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33488767", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33488767/answer/385078262", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u4f1a\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5bf9\u65b9\u5f88 low \u5f88\u6ca1\u6559\u517b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268769071", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268769071/answer/408753151", "content": "\n\u7537\u751f\u4f1a\u5bf9\u4e0d\u559c\u6b22\u7684\u5973\u751f\u6709\u591a\u6b8b\u5fcd?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268009004", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268009004/answer/390039152", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u5c0f\u5b69\u8bf4\u7684\u6700\u53ef\u6015\u7684\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67049681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67049681/answer/380319392", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u597d\u7b11\u5230\u5408\u4e0d\u62e2\u5634\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20684658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20684658/answer/385011369", "content": "\n\u5173\u4e8e\u9ea6\u5f53\u52b3\u548c\u80af\u5fb7\u57fa\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u5927\u90e8\u5206\u987e\u5ba2\u90fd\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276163307", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276163307/answer/399893205", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u4e0d\u60f3\u5728\u5bbf\u820d\u4f4f\u4e86?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61319575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61319575/answer/410954514", "content": "\n\u7537\u6027\u7684\u5e05\u6709\u7528\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35958523", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35958523/answer/364671895", "content": "\n\u56fd\u5185\u54ea\u4e2a\u5927\u5b66\u5bbf\u820d\u6761\u4ef6\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277802235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277802235/answer/413043749", "content": "\n\u5973\u4eba\u5728\u4e4e\u7537\u4eba\u7684\u80d6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277221676", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277221676/answer/397702964", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7ed9\u7537\u5b69\u5b50\u5728\u8c08\u604b\u7231\u4e2d\u7684\u5fe0\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56262238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56262238/answer/401255474", "content": "\n\u4e94\u5b98\u957f\u5f97\u90fd\u4e0d\u597d\u770b\u4f46\u662f\u4eba\u957f\u5f97\u597d\u770b\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266355259", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266355259/answer/333860046", "content": "\n\u5728\u5927\u5b66\u5bbf\u820d\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u9047\u89c1\u8ba9\u4eba\u611f\u5230\u7279\u522b\u5c34\u5c2c\u7684\u5ba4\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42109940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42109940/answer/387676362", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u65e0\u826f\u8bb0\u8005\uff1f\u4ed6\u4eec\u5e72\u8fc7\u4ec0\u4e48\u574f\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22613456", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22613456/answer/421115904", "content": "\n\u5982\u4f55\u901a\u8fc7\u5199\u4f5c\u8d5a\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265615441", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265615441/answer/393972457", "content": "\n\u4f60\u5728\u300c\u5927\u626b\u9664\u300d\u4e2d\u53d1\u73b0\u8fc7\u54ea\u4e9b\u610f\u5916\u7684\u60ca\u559c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58662264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58662264/answer/397791607", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u4e0b\u51b3\u5fc3\u5206\u624b\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37374497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37374497/answer/412380749", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u90fd\u6709\u4ec0\u4e48\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268769071", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268769071/answer/345466720", "content": "\n\u7537\u751f\u4f1a\u5bf9\u4e0d\u559c\u6b22\u7684\u5973\u751f\u6709\u591a\u6b8b\u5fcd?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265791395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265791395/answer/396532742", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528\u5e73\u6de1\u7684\u8bed\u6c14\u5199\u51fa\u8650\u5230\u8ba9\u4eba\u5598\u4e0d\u8fc7\u6c14\uff0c\u6216\u8ba9\u8bfb\u8005\u611f\u5230\u9707\u64bc\u3001\u9707\u60ca\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21223279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21223279/answer/126367967", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u7537\u8db3\u8e22\u4e0d\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267134073", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267134073/answer/416932295", "content": "\n\u5982\u4f55\u4ee5\u300c\u9b54\u5973\u6361\u5230\u4e86\u4e00\u4e2a\u5b69\u5b50\u300d\u4e3a\u5f00\u5934\u5199\u4e00\u4e2a\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281518664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281518664/answer/421155272", "content": "\n\u5982\u679c\u672a\u6765\u67d0\u4e00\u5e74\uff0c\u4e2d\u56fd\u7a81\u7136\u6253\u8fdb\u4e16\u754c\u676f\uff0c\u5e76\u4e14\u4e00\u8def\u6253\u8fdb\u51b3\u8d5b\uff0c\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263748930", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263748930/answer/410593120", "content": "\n\u5728\u98de\u673a\u4e0a\u4f60\u90fd\u505a\u8fc7\u6216\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u795e\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27319207", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27319207/answer/420291511", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef758\u5230\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24906516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24906516/answer/409684324", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7981\u6bd2\u529b\u5ea6\u5f88\u5927\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268660866", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268660866/answer/343550878", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u795e\u5947\u7684\u670b\u53cb\u5708\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53486278", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53486278/answer/409799780", "content": "\n\u9ec4\u5723\u4f9d\u8fd9\u4e48\u6f02\u4eae\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u706b\u8d77\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56185788", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56185788/answer/392702158", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5973\u660e\u661f\u91cc\u8c01\u7684\u817f\u7279\u522b\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275258545", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275258545/answer/408189167", "content": "\n\u4f60\u540e\u6094\u5a36\u4e86\u73b0\u5728\u7684\u8001\u5a46\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32315601", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32315601/answer/419896928", "content": "\n\u5bb6\u91cc\u5728\u4e00\u4e8c\u7ebf\u57ce\u5e02\u6709\u5f88\u591a\u5957\u623f\u662f\u600e\u4e48\u7684\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276865466", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276865466/answer/411079941", "content": "\n\u4e94\u5b98\u597d\u770b\uff0c\u76ae\u80a4\u5dee\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55832521", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55832521/answer/386060368", "content": "\n\u5b69\u5b50\u60f3\u53bb\u7f8e\u56fd\u7559\u5b66\uff0c\u542c\u8bf4\u7f8e\u56fd\u6cbb\u5b89\u4e0d\u597d\uff0c\u662f\u771f\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276196391", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276196391/answer/385859332", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6b27\u6d32\u56fd\u5bb6\u51e0\u4e4e\u6ca1\u6709\u516c\u5395\uff0c\u800c\u4e1c\u4e9a\u56fd\u5bb6\u53cd\u800c\u516c\u5395\u5f88\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264206661", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264206661/answer/407050664", "content": "\n\u5728\u9ad8\u4e2d\u4f60\u90fd\u505a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u9a9a\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281266948", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281266948/answer/419519214", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u54c8\u4f5b\u5927\u5b66\u5229\u7528\u6253\u66f4\u4f4e\u6027\u683c\u5206\uff0c\u964d\u4f4e\u4e9a\u88d4\u7f8e\u56fd\u5b66\u751f\u5206\u6570\u7684\u6d89\u5acc\u6b67\u89c6\u5f55\u53d6\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277568403", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277568403/answer/398974702", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7236\u6bcd\u975e\u8981\u5973\u513f\u4ea4\u4f53\u5236\u5185\u7537\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280352950", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280352950/answer/420938960", "content": "\n\u6211\u8981\u6c42\u6000\u5b55\u7684\u8001\u5a46\u4e0a\u8fdb\uff0c\u96be\u9053\u8fc7\u5206\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39089659", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39089659/answer/383827566", "content": "\n\u7537\u751f\u600e\u4e48\u7559\u4e38\u5b50\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276768080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276768080/answer/409022701", "content": "\n\u4f60\u4eec\u8ba8\u538c\u300c\u5c0f\u54e5\u54e5\u300d\u300c\u5c0f\u59d0\u59d0\u300d\u8fd9\u79cd\u79f0\u547c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270307441", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270307441/answer/402341354", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u7f8e(\u5e05)\u7684\u5b66\u9738\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267245300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267245300/answer/370144946", "content": "\n\u770b\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u7247\u6bb5\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4f5c\u8005\u7684\u6587\u5316\u7d20\u517b\u5e76\u4e0d\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281414918", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281414918/answer/420228350", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852018\u5e74\u4fc4\u7f57\u65af\u4e16\u754c\u676f\u593a\u51a0\u70ed\u95e8\u6cd5\u56fd\u3001\u5fb7\u56fd\u3001\u5df4\u897f\u3001\u963f\u6839\u5ef7\u5747\u9996\u573a\u6bd4\u8d5b\u8868\u73b0\u4e0d\u4f73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276010879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276010879/answer/402499885", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u5927\u5b66\u5973\u751f\u770b\u8d77\u6765\u6bd4\u7537\u751f\u6709\u94b1\u5f97\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276722875", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276722875/answer/391410448", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7231\u60c5\u516c\u5bd3\u7535\u5f71\u7248\u6ca1\u6709\u91d1\u4e16\u4f73\u548c\u738b\u4f20\u541b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28861892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28861892/answer/407498379", "content": "\n\u54ea\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u89c9\u5f97\u81ea\u5df1\u5e94\u8be5\u79bb\u804c\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265522322", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265522322/answer/406851500", "content": "\n\u5973\u751f\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u95ee\u9898\u300c\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8ffd\u5973\u751f\uff1f\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277361699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277361699/answer/408300866", "content": "\n\u7537\u4eba\u5728\u4e4e\u5973\u4eba\u80d6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276995447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276995447/answer/393979757", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u4f4e\u8c03\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275931042", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275931042/answer/386058358", "content": "\n\u519b\u4eba\u7ed3\u5a5a \u6218\u53cb\u7a7f\u519b\u88c5\u53d1\u6765\u7684\u795d\u798f\u89c6\u9891 \u5728\u5a5a\u793c\u4e0a\u64ad\u653e  \u88ab\u4eb2\u670b\u597d\u53cb\u7528\u624b\u673a\u5f55\u4e0b\u6765\u53d1\u5230\u670b\u53cb\u5708 \u6709\u5173\u7cfb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60820895", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60820895/answer/421275859", "content": "\n\u4f60\u7528/\u4e70\u8fc7\u4ec0\u4e48\u5f88\u8d35\u7684\u4e1c\u897f\uff0c\u4f46\u662f\u611f\u89c9\u5f88\u503c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274174784", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274174784/answer/412434886", "content": "\n\u53f0\u6e7e\u4eba\u771f\u7684\u4e0d\u77e5\u9053\u5927\u9646\u73b0\u5728\u7684\u7ecf\u6d4e\u60c5\u51b5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276012859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276012859/answer/403596172", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u9ed1\u51af\u63d0\u83ab\uff08\u51af\u4e9a\u7537\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66544012", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66544012/answer/415580643", "content": "\n\u4f60\u5728\u533b\u9662\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5fc3\u7406\u6697\u793a\u7684\u771f\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267027984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267027984/answer/387217804", "content": "\n\u56de\u519c\u6751\u4f60\u6700\u4e0d\u80fd\u5fcd\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277221676", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277221676/answer/419120828", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7ed9\u7537\u5b69\u5b50\u5728\u8c08\u604b\u7231\u4e2d\u7684\u5fe0\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268769071", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268769071/answer/412052177", "content": "\n\u7537\u751f\u4f1a\u5bf9\u4e0d\u559c\u6b22\u7684\u5973\u751f\u6709\u591a\u6b8b\u5fcd?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279294484", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279294484/answer/406821490", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u6218\u6597\u673a\u53d1\u52a8\u673a\u5728\u56fd\u9645\u4e0a\u662f\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279773614", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279773614/answer/419708293", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u817e\u8baf\u65b0\u95fb\u4eba\u6c11\u65e5\u62a5\u8f6c\u8f7d\u7684\u81ea\u5a92\u4f53\u6587\u7ae0\u300a\u300c\u5988\u4f60\u624d70\u5c81\uff0c\u53bb\u6253\u4efd\u5de5\u5427\u300d\u6211\u4eec\u6765\u8c08\u8c08\u4ec0\u4e48\u624d\u662f\u5b5d\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281797203", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281797203/answer/422442697", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u79d1\u9662\u7814\u7a76\u751f\u62db\u5f85\u540c\u5b66\uff0c\u5374\u88ab\u8fde\u6345\u6570\u5200\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273943837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273943837/answer/389172834", "content": "\n\u5927\u5b66\u65f6\u671f\u4f60\u65e5\u601d\u591c\u60f3\u7684\u90a3\u4e2a\u5973\u795e\u5979\u73b0\u5728\u600e\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39906083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39906083/answer/393474598", "content": "\n\u5982\u4f55\u907f\u514d\u88ab\u5370\u5ea6\u540c\u4e8b\u8e29\u7740\u5f80\u4e0a\u722c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279821426", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279821426/answer/421335888", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7OPPO Find X\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279930859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279930859/answer/422577348", "content": "\n\u4e0d\u770b\u6296\u97f3\u3001\u5feb\u624b\uff0c\u4e0d\u73a9\u738b\u8005\u3001\u5403\u9e21\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7537\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268620315", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268620315/answer/341189612", "content": "\n\u9ed1\u8c79\u7535\u5f71\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6b27\u7f8e\u7968\u623f\u70b8\u88c2\uff0c\u800c\u5927\u9646\u8bc4\u4ef7\u53ea\u80fd\u7b97\u662f\u4e2d\u89c4\u4e2d\u77e9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65478236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65478236/answer/408103267", "content": "\n17\u5c81\u7684\u4f60\uff0c\u73b0\u5728\u5904\u4e8e\u600e\u6837\u7684\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23185101", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23185101/answer/422316334", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8eab\u8fb9\u7684\u5927\u9f84\u5269\u5973\u5982\u6b64\u591a\uff0c\u5269\u7537\u5374\u5be5\u5be5\u65e0\u51e0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275611095", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275611095/answer/414977450", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\uff0f\u5199\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u610f\u601d\u7684\u4ee3\u7801\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266695575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266695575/answer/419643128", "content": "\n\u5f53\u4f60\u6709\u4e00\u53cc\u597d\u770b\u7684\u817f\u4e4b\u540e\uff0c\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u89c9\u5f97\u5dee\u4e00\u5f20\u597d\u770b\u7684\u8138\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29569463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29569463/answer/359429943", "content": "\n\u7537\u751f\u600e\u4e48\u53d8\u5f97\u6709\u6c14\u8d28?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278855790", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278855790/answer/403666275", "content": "\n\u6f2b\u5a01\u7535\u5f71\u91cc\u7684\u6d77\u59c6\u8fbe\u5c14\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276216403", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276216403/answer/413061852", "content": "\n\u7537\u751f\u773c\u91cc   \u957f\u53d1\u5973\u751f\u548c\u77ed\u53d1\u5973\u751f\u7ed9\u4eba\u7684\u611f\u89c9\u6709\u5565\u4e0d\u540c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277308854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277308854/answer/422248890", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u300c\u795e\u914d\u97f3\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281187751", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281187751/answer/420596190", "content": "\n\u4e24\u4e2a\u4eba\u5728\u5bb6\u505a\u996d\uff0c100\u5143\u80fd\u4eab\u53d7\u5230\u591a\u4e30\u76db\u7684\u4e00\u987f\u996d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279861150", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279861150/answer/409975004", "content": "\n\u5982\u679c\u5b59\u609f\u7a7a\u51fa\u73b0\u5728\u73b0\u5b9e\u5f53\u4e2d\uff0c\u73b0\u4ee3\u4eba\u7c7b\u6709\u80fd\u529b\u5c06\u5176\u6293\u6355\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281667022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281667022/answer/422164402", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8c22\u9707\u4e1a\u8dd1\u51fa9.97\u7684\u6210\u7ee9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59083738", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59083738/answer/421834603", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u672c\u519b\u8230\u540d\u5b57\u90fd\u8fd9\u4e48\u4f18\u7f8e\u6709\u610f\u5883\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60101688", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60101688/answer/421738475", "content": "\n\u5370\u5ea6\u519b\u4e8b\u529b\u91cf\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u5708\u53ef\u70b9\u4e4b\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55147202", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55147202/answer/422035431", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u6076\u5fc3\u7684\u6076\u4fd7\u6b4c\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/420613981", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27996454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27996454/answer/422441033", "content": "\n\u5728\u751f\u6d3b\u4e2d\u5982\u4f55\u53d1\u73b0\u5207\u5165\u70b9\uff0c\u81ea\u5df1\u521b\u4e1a\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271606311", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271606311/answer/422050964", "content": "\n\u6f02\u4eae\u59b9\u5b50\u4f1a\u770b\u4e0a\u666e\u901a\u7537\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60570808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60570808/answer/415411236", "content": "\n\u5982\u679c\u7a81\u7136\u51fa\u73b05000\u4e07\u53ea\u9738\u738b\u9f99\uff0c\u968f\u673a\u5206\u5e03\u4e16\u754c\u5404\u5730\uff0c\u4f1a\u5bf9\u4eba\u7c7b\u4ea7\u751f\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276394345", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276394345/answer/413348855", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c\u6df1\u5733\u516c\u52a1\u5458\u53d6\u6d88\u8865\u8d34\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54665617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54665617/answer/418725311", "content": "\n\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52602719", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52602719/answer/411800750", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5236\u9020\u4e1a\u5728\u672a\u6765\u8fd8\u6709\u6551\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275535035", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275535035/answer/415521690", "content": "\n\u533b\u751f\u5728\u533b\u9662\u89c1\u5230\u8fc7\u600e\u6837\u5947\u8469\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50384821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50384821/answer/383994575", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90ed\u5fb7\u7eb2\u8ddf\u4e8e\u8c26\u4ece\u6ca1\u95f9\u8fc7\u77db\u76fe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265719237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265719237/answer/418139747", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u820c\u6218?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278658095", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278658095/answer/421586349", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u4e24\u5e74\u5404\u5927\u57ce\u5e02\u7684\u62a2\u4eba\u5927\u6218\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279580152", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279580152/answer/409902773", "content": "\n\u8001\u519b\u8ff7\u7b2c\u4e00\u6b21\u89c1\u5230\u6b7c20\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281107399", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281107399/answer/418714728", "content": "\n2018 \u4fc4\u7f57\u65af\u4e16\u754c\u676f\u671f\u95f4\u6709\u54ea\u4e9b\u6d41\u4f20\u5f88\u5e7f\u7684\u6bb5\u5b50\u5176\u5b9e\u662f\u5047\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32253471", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32253471/answer/421291008", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90fd\u8bf4\u5357\u4eac\u662f\u5b89\u5fbd\u7701\u4f1a\u3001\u5fbd\u4eac\u4e4b\u7c7b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279821426", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279821426/answer/421346932", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7OPPO Find X\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29295145", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29295145/answer/416187431", "content": "\n\u65e5\u672c\u6709\u54ea\u4e9b\u7cdf\u7cd5\u4e4b\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66472070", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66472070/answer/370226309", "content": "\n\u9e7f\u6657\u7684\u8138\u662f\u4e0d\u662f\u5d29\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279335839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279335839/answer/406524597", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e0a\u6d77\u4ea4\u901a\u5927\u5b66\u516c\u5f00\u6495\u6bc1\u62db\u751f\u627f\u8bfa\u5e76\u653e\u51fa\u72e0\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277903940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277903940/answer/400232485", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u88ab\u54ea\u4e9b\u81ea\u5df1\u6240\u5b66\u4e13\u4e1a\u7684\u9b3c\u755c\u77e5\u8bc6\u9707\u60ca\u8fc7\uff1f\n"}]